
Эй не пизди, эй эй, не пизди
Обладай совестью, а то тебе не вывезти
Эй не пизди, эй эй, не пизди
Обладай совестью, а то тебе не вывезти
Ты мне напиздел, про своего папу
Когда принимали, ты сказал что есть в мусарке прихваты
Но тебе даже не дали сделать звонок
Выходит что пиздел про своего папу сынок
Говорил один по дешевке порешает акустику
Любое грязное дело в сервисе у Рустика
Латали тачку после сбитых пешеходов
Красили и правили, чтобы небыло вопросов
Все везде решается, отказ от экспертизы
Сержант ГИБДД принимает от тебя сюрпризы
Я ведь был не против, когда ты не пиздел
Перегибая палку ты совсем уж охуел
Твоя подруга тоже, с тобою как один похожа
Мы в Новый год на Гоа, собираемся с Сережей
Всем блять сообщила, всем блять рассказала
На вторчаке сама сидела дома, елку наряжала
Эй не пизди, эй эй, не пизди
Обладай совестью, а то тебе не вывезти
Эй не пизди, эй эй, не пизди
Обладай совестью, а то тебе не вывезти
Ну ладно, если не пиздишь лови раздув атака
Зачем ты это рассказал шо то фака
Расскажи мне завтра как план твой мега-крутен
Как гидра к тебе едет, а Вася что-то недоступен
Ты ж летал в Тибет, учить искусства боевые
Фотки видел, ты в армейки, ну там песни строевые
Ах ты сука пиздобол, носки воняют на излете
Ты же говорил ебать, ебал двух телок в самолете
Я б тебе поверил, если не знал б что нарик
В подъезде твоя хата, твои ноги, твой двинарик
Ну ты миста Троцкий, в пиздеже ты маста
Ты пиздишь как дышишь, но а дышишь часто
Долг пора отдать, бля да он лежит у Вовы
Только русский автомат не верит в твои постановы
Выпускные балы, подруги, телефоны
Друзей твоих ебалы, как и ты они гондоны
Эй не пизди, эй эй, не пизди
Обладай совестью, а то тебе не вывезти
Эй не пизди, эй эй, не пизди
Обладай совестью, а то тебе не вывезти
Что-то долго едет, твоя тачка с Владика
Ты уже забыл чтоли? Помнишь говорил у падика
Еще ты говорил что купишь мини-купер жене
Я ниче не видел, кроме плаката на стене
Помнишь говорил ты что к тебе приходит вес
Если нигде нету, у тебя есть где есть
Тогда все про этот момент забыли
А ты сварганил ручку из химаря и пыли
Я выхожу из дома, смотрю сидишь застена
Говорил о родственности с Гариком Мартиросяном
Кота из Нью-йоркера, всем пиздишь что Гуччи
Среди всех своих, ощущаешь себя круче
Можно ведь сказать что ты король пиздоболов
Президент страны неправды и тупых приколов
И мажорки все твои, пальцем нарисованы
Карты все твои кропленные, колоды потасованы
Эй не пизди, эй эй, не пизди
Обладай совестью, а то тебе не вывезти
Эй не пизди, эй эй, не пизди
Обладай совестью, а то тебе не вывезти
Не пизди, харэ пиздеть, не пизди
Сука не пизди, осаживай давай
Не пизди Сережа, не пизди Илюша
Не пизди Кирюша, не пизди Славик
Не пизди Гарик, а то накажет мамик...
АК47 это Калашников бля.
